On a tracé toutes les diagonales d'un hexagone régulier. Combien de points d'intersection a-t-on ainsi obtenu (en ne comptant pas les sommets de l'hexagone) ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 7
  \item 12
  \item 13
  \item 15
  \end{enumerate}
\end{multicols}